Hier was kennis waarin niemand kon deelnemen; en ze was redelijk om niets minder dan een perfecte overeenstemming tussen de partijen kan rechtvaardigen haar in gooien uit deze laatste accuratie van mysterie.
"En toen," zei ze, "als die zeer onwaarschijnlijke geval dat ooit mag plaatsvinden, ik beperk mij kunnen vertellen wat Bingley kan vertellen in veel acceptabeler wijze zelf.
De vrijheid van communicatie niet mijne totdat hij verloor al zijn waarde!"
Ze was nu op al thuis, op vakantie aan de werkelijke situatie van haar zus spirits.
Jane was niet tevreden.
Ze koesterde nog een mals genegenheid voor Bingley.
Gelet zelfs nooit gedroomd zelf in liefde voor haar betrekking had alle warmte van eerste bijlage, en vanuit haar leeftijd en dispositie, grotere stabiliteit dan de meeste first bijlagen vaak hebben; en zo vurig heeft zij waarde zijn gedachtenis, en liever hem naar elke andere man, dat al haar gezond verstand en al haar aandacht op de gevoelens van haar vrienden, waren vereiste de weelde van deze betreurt dat zijn schadelijk voor haar eigen gezondheid en hun rust.
"Nou, Lizzy," zei Mevr Bennett één dag, "wat is uw mening _nu_ van deze trieste kwestie van Jane's?
Ik ben vastbesloten om nooit spreken van hem weer aan iedereen.
Ik vertelde mijn zus Phillips zodat de andere dag.
